警民合作好時機

為咗保障市民安全， 大家應該盡量去迎合警方， 有幾多人就去比佢地check飽佢，有幾多車就去排住比佢地check，遊行有幾多人？100萬？ 希望警方有足夠人手啦🙏🙏

不過check一次都可能唔夠， 為咗大家安全應該check多好多次

為咗大家安全應該主動搵警察check， 香港安全警民合作靠大家🙏🙏🙏🙏🙏

淨俾一個警員check可能會睇漏眼
check完一定要搵第隊再check清楚有冇自製長矛先得

海外港人支援流亡義士

你班粉腸唔好亂帶嘢搭地鐵tim ah，續個check點撚算